求救 金魚病左

有幾條魚隻眼白左，有無計救救佢地

病到甩哂色無得救

試下浸藥水先 去金魚街問人
不過點解你一早唔撚搞
等撚到就死你先黎問

要分隔開佢地 會傳染

全部同一種魚？

快d放入冰箱凍住先
等未來醫學進步左再拎出黎醫

咩都唔好理 整定第二盤水 放曬有病嗰啲落去先 聽日再去買藥水 買完大缸都要滴幾滴

金魚?

你啲金魚中咗輻射？

啲水太熱，熟左

七彩神仙嚟，可以試下加鹽同升溫睇下點，每日keep住換少少水